點睇一個識咗無幾日就除衫你睇的女生

以為咁就溝到我

差啲信

女生？

小學生？中學生？

你個女啱啱岀世咗幾日？

講真

介紹比我識就答到你

讀U俾唔俾

唔識都大把除衫你睇啦
Ig

係 我同個女啱啱發生咗(父女)關係

冇圖

溝到我先介紹俾你

比佐條女張相，睇下得唔得先判斷到

點同

有咩點睇 你處男第一次識呢類女仔？

你留TG俾我

留TG

育嬰室啲姑娘日日睇唔少
啲BB都係都係啱啱識咗無耐又唔着衫

hugo1991

處男先可以識依類女仔？

哈哈 好笑

PMED

Alcc0099

無詳情好難分析

鬼父

條女好正
射左10次多謝樓主

app識

唔客氣

一係你到搞GAG
二係果條女智障/搵人同佢埋單

佢好正常，而且好年輕

三就係你係GAY

咁你有咩期望？

直過夕陽

無期望

連牛好咸濕

咁佢做咩事除衫

嘻嘻

咩app

你問佢

你玩野?你唔知?

都係嗰啲

講啦清，想玩

佢熱掛

tinder hmd cmb是但玩一個啦

原來係咁 咁你同佢講而家好凍啦

問緊清你玩邊個識

點解要講 我想睇喎

玩邊個有咩分別

有 !

激過依張圖

女校男生

最重要嘅係心態

silly李斯

教路啦牛

冇你ff得咁好笑

[四月新番] 刮掉鬍子的我與撿到的女高中生

除衫都有分 好睇同唔好睇

你唔識溝女，用咩app都死

咁得人驚

唔信咪算反正你無得睇

港女嚟講幾高質

圖

你唔係覺得依張圖好激呀？

女就我溝，圖就你睇？

仲過除完有鳩

兔兔柾國

圖呢,冚家剷

我入到嚟

你留tg

話明除衫我睇，又唔係你睇

我無得睇又問我點睇

問你點睇一位咁樣女生

咁都上熱門

我入到黎

你厚仆街

佢把聲真係幾溫柔

我賓周厚到仆街

我係咪要笑？

on9

又係你

回復

條女有兩條鳩？

頭先咪搵咗

想睇

魯爽？

又唔信？

Ipy Mean

樓主 唔該你 我都comment左

查無此人

廢事你哋唔信，貼10分鐘

正皮是俾有圖的

褲都除埋比呢d野睇

有得你睇就收聲啦

樓主係通靈師

好